笑撚咗！武漢推蒙面法 唔帶口罩一律送官究治

apple

中國人都是暴徒

好撚驚，14億暴徒，厲害了我的國

有人貼左公告
所有政府部門合作

支那咁要面都搞到咁，應該係好撚大件事

武漢人全部係暴徒

光復武漢

好人好姐帶咩口罩？係咪想搞事想武漢獨立呀暴徒？

邊個戴口罩就係港獨廢青

垃圾中共

早一個月 推咪唔會咁囉

武昌起義